乜撚野李十一

唱得咁撚難聽就收皮啦

傻閪 你似00後支那狗喎